## CgPC ##

| Номер | Код | Описание |
|-------|-----|----------|
| 0 | 0 | резервная категория |
| 1 | 10 | абоненты квартирные, учрежденческие, имеющие право междугородной и международной связи |
| 2 | 225 | абоненты гостиниц, имеющие право междугородной и международной связи с немедленной оплатой |
| 3 | 228 | абоненты, не имеющие право междугородной и международной связи |
| 4 | 11 | абоненты, имеющие преимущество при установлении междугородной и международной связи |
| 5 | 226 | абоненты, имеющие право связи без тарификации |
| 6 | 15 | абоненты междугородних телефонов\-автоматов |
| 7 | 227 | абоненты, имеющие право междугородной и международной связи и на получение VAS |
| 8 | 12 | абоненты, имеющие преимущество при установлении междугородней связи и право на получение VAS |
| 9 | 229 | абоненты городских телефонов\-автоматов |


**Примечание.** Подробная информация о сути категории вызывающего абонента `CgPC`, см. [ITU\-T Recommendation Q.763](https://www.itu.int/rec/T-REC-Q.763-199912-I/en).
